覺唔覺醒目但唔讀書的人好可惜

以前讀書見到好多

自以為醒目出來做下賤工作賴無讀書d人好下賤

醒目係指轉數快定點先
有時轉數快未必代表讀書勁

醒還醒 讀書/學習/考試能力又係另一回事

如果以香港嘅情況嚟睇，我唔覺得可惜

樓主覺得醒目程度=讀書能力

其實好多時候都係睇運居多

就係醒目先唔嘥時間讀

記著同自己仔女咁講

依個時勢仲邊敢生 害人一世啊

醒目就唔會唔讀書啦
今時今日咁多福利政策
仲會有窮人要中學開始返工幫補家用?

讀書係考記憶力

美國d IT巨人都係有哈佛, 麻省唔讀
去創業
你真係有料
可以超越李生